【突發】英國倫敦國會外傳出槍聲，多人於西敏橋受襲倒地

REPORTS OF LOUD BANGS AND GUNFIRE OUTSIDE UK PARLIAMENT

啱啱bbc都有彈通知

Parliament shooting: House of Commons session suspended after 'two men shot'
Adam Withnall

Witnesses say a car mowed down at least five pedestrians before crashing into the gates outside Portcullis House.

isis?

Politicians and journalists have tweeted about hearing loud crashes outside the buildings,

Witnesses also said they saw people being treated for injuries.

Witnesses have reported seeing a man with a knife within the palace grounds.

A police officer has also told the BBC's political editor Laura Kuenssberg that someone has been shot outside Portcullis House.

World War III

V煞

Lockdown 咗國會

聽到都知大獲

天𧙗祖國

Sherlock

通常炸彈埋尾

岩岩睇twitter都睇到

關唔關恐襲事

Reports of shots outside UK Parliament

BBC London 新聞：Police shoot alleged attacked outsider British Parliament

留名跟進

西敏寺、西敏橋附近交通嚴重受阻

今日係Prime Minister's Question

CNN LIVE HD

Spectre

天祐大英帝國

我都諗起呢幕
James Bond跑去議會

世界大戰抺黑宇宙了

玩完了

@LibbyWienerITV

Injured being treated in New Palace Yard after shooting incident

留名

MP 們尚在國會大樓內

因為脫歐咋？唔係IS掛？

BBC London: Westminster Tube station service unavailable

Holy shit

英國有時都有槍擊案
未必係isis

應該係雲加續2年約,倫敦反雲黨暴動

呢度好高質，即刻有晒link有晒直播

Police officer 'stabbed at UK Parliament'

A police officer has been stabbed in the Houses of Parliament in central London, Commons Leader David Lidington has said.

He told MPs the "alleged assailant was shot by armed police" following a "serious" incident.

Staff inside Parliament were told to stay inside their offices.
The BBC's Laura Kuenssberg said police told her someone had been shot and MPs said they heard "three or four gunshots".

Tom Peck, political editor for the Independent, tweeted: "There was a loud bang. Screams. Commotion. Then the sound of gunshots. Armed police everywhere."

Scotland Yard said it was called to a firearms incident on Westminster Bridge amid reports of several people injured.
Transport for London said Westminster underground station has been shut at the police's request.

God bless the Queen

差人俾人捅

黎料喇

唔怪得咁多警車聲

利申：住westminster bridge

左膠： 都話架啦！脫左歐都會受恐襲

Here is David Lidington’s statement to MPs about 20 minutes ago in full.

Colleagues will have appreciated that events have been moving rapidly and I want to emphasise that the knowledge that I have which is definite is so far very limited. What I am able to say to the House is that there has been a serious incident within the estate. It seems that a police officer has been stabbed; that the alleged assailant was shot by armed police. An air ambulance is attending the scene to remove the casualties. There are also reports of further violent incidents in the vicinity.

今朝先話襲擊客機限制飛機帶電腦

god save our queen

斬傷左十幾件

連英國都唔安全

倫敦淪陷

有冇人簡單總結下咩事？

今日係Brussels Airport attack 一週年

屌live有相爆撚曬頭咁

一男子係街隨機斬人 警察開槍射佢

From Now TV

新聞 live update

路透有圖 好撚癲

Reuters UK
(@ReutersUK)
LATEST: At least a dozen injured on Westminster Bridge outside British parliament - Reuters photographer

MORE: Two people shot outside UK parliament, building in lock down - parliamentary official

Commons leader David Lidington has told MPs a “police officer has been stabbed” and the “alleged assailant was shot by armed police” following a serious incident within the parliamentary estate, PA reported.

係國會外有人捅差佬
差佬開槍
有直升機黎救人
班議員留返係國會

又好似唔係大鑊嘢

圖

有冇live tv

Lm

See above

有無link

下議院剛結束首相每周答問大會無奈耐
會議暫停

隻腳斷左，似跳落樓

how safe do you feel?

PM was in Parliament

特種部隊?

skyfall下話

其實係skyfall

Government source says PM is OK

好似係同時間有幾單野係果度發生

咁爆炸聲呢？

Let the sky fall

咁都唔大鑊

好似有車撞人

而家有冇講係咩人做

咩人犯案？

有車撞向路人

Guardian: What we know so far

There have been two serious incidents near the British parliament.

A police officer has been stabbed in the Houses of Parliament in central London, Commons Leader David Lidington has said.

The alleged assailant was shot by armed police following a “serious” incident.

There are further reports of a car driving into a number of people on Westminster Bridge, before driving into the railings of the Palace of Westminster.

According to reports as many as 12 people could have been involved. People are being treated at the scene.

Westminster is currently in lockdown with MPs told to remain in the main chamber or in their offices.

Scotland Yard said it was called to a firearms incident on Westminster Bridge amid reports of several people injured.

Transport for London said Westminster underground station has been shut at the police’s request.

無講過有explosive

DOWNING STREET CONFIRMS PRIME MINISTER SAFE AFTER REPORTS OF SHOOTING NEAR PARLIAMENT (BBC News)

起碼兩單 stabbing，一單係西敏橋，另一單西敏宮

There have been two serious incidents near the British parliament.
A police officer has been stabbed in the Houses of Parliament in central London, Commons Leader David Lidington has said.
The alleged assailant was shot by armed police following a “serious” incident.
There are further reports of a car driving into a number of people on Westminster Bridge, before driving into the railings of the Palace of Westminster.
According to reports as many as 12 people could have been involved. People are being treated at the scene.
Westminster is currently in lockdown with MPs told to remain in the main chamber or in their offices.
Scotland Yard said it was called to a firearms incident on Westminster Bridge amid reports of several people injured.
Transport for London said Westminster underground station has been shut at the police’s request.
Fac

我諗市內再無炸彈襲擊應該都唔係isis
應該純粹係不滿脫歐人士做
利申9估

歐洲=Islam 做主角嘅GTA

好似香港飛虎

London Bridge is falling down

毒果又係度老吹

關脫歐事?

下議院議員仍然坐曬嚮度

大英帝國

唔似係terrorist attack

出去仲危險

又係即刻換衫開工

唔通呢d時間行出去咩，都唔知發生咩事

Counter Terrorist Specialist Firearms Officer

爆炸聲係有
但無話有大型爆炸
開槍本身都已經牽涉爆炸而且好大聲

PM好似已經走左

梗係Lockdown咗啦

頭先twitter睇live轉述其中一個目擊者
1. 中年漢落車係Westminster bridge捅十餘人
2. 架車再去到國會前邊，又捅一名差人，然後比其他差人射傷
無確定係咪一人所為，但就咁聽落似係

係囉屌 應該每人拎把槍出去幫手救警察

成堆事同一個時間點發生?

頭先BBC live有人話有爆炸聲
不過可能好似巴打講個種

I’m at the police cordon at Victoria Street and Parliament Sq.
Police are telling the public to move back for their own safety. One constable said there were “various serious incidents going on. It’s not safe to be around here at the moment”. The police are clearly agitated.

覺得好搞笑姐

燒炮杖

'爆炸聲'應該係差佬開槍聲黎

yes
其實無人知
當地資訊未 update/confirm 到唔代表無

巴打搞笑D

BBC LIVE

痴線，外面亂到咁仲出去做乜

特警隊
好似叫CTSFO

Police have confirmed that they are currently treating this as a terrorist incident.

應該有預謀 最驚有人放炸彈

London Ambulance Service deputy director of operations Pauline Cranmer said:

We were called at 2.40pm to Westminster Bridge to reports of an incident.

We have sent a number of resources to the scene including ambulance crews, London’s Air Ambulance and our Hazardous Area Response Team.

We will issue more information when we have it.

RT: Police have confirmed that they are currently treating this as a terrorist incident.

唔係要ISIS個D先叫恐佈襲擊

BBC 條片好多傷者係西敏橋近北岸

你估好似香港人咁咩， 比人放火燒車仲岀去係度影影影影影

打卡同放上ig先啦

19 都講過

繼美國之後，英國政府也宣佈將在六個國家直飛英國的航班上禁止攜帶筆記本電腦。
這六個國家分別是土耳其、黎巴嫩、約旦、埃及、突尼斯和沙特阿拉伯。

今日

暫時定性為恐怖襲擊

來自bbc live

ISIS = 恐怖主義襲擊

air ambulance 離開

搞國會嗆，正常

The Metropolitan Police says in a statement that the incident is ongoing. It is urging people to stay away from the area.

好撚嘔心
你老母祖國唔撚柒要你啊孤兒閪

出左counter-terrorist嘛

中間果個冇包住塊面係咪走左光會比人點相

Quentin Letts, the Daily Mail’s parliamentary sketchwriter, said he saw a man in black attack a police officer outside Parliament before being shot two or three times as he tried to storm into the House of Commons, the Press Association reports.

“I saw a thick-set man in black clothes come through the gates into New Palace Yard, just below Big Ben,” he told the BBC.

He had something in his hand, it looked like a stick of some sort, and he was challenged by a couple of policemen in yellow jackets.

And one of the yellow-jacketed policemen fell down and we could see the man in black moving his arm in a way that suggested he was stabbing or striking the yellow-jacketed policeman.

The other officer ran to get help and the man in black ran about 15 yards towards the entrance, he said. He added:

As this attacker was running towards the entrance two plain-clothed guys with guns shouted at him what sounded like a warning, he ignored it and they shot two or three times and he fell.

如果係正常警察自衛開槍 唔會咁多人傷
到底咩事

外國特工定恐怖分子？

點解大陸咁仆街無人炸？

lm

BBC News
What we know so far
-A policeman has been stabbed and his apparent attacker shot by officers in a major security incident at the Houses of Parliament.
-Around three shots rang out outside the Palace of Westminster after a man ran through the gates into the front yard of the parliamentary compound apparently waving a knife.
-Two people were seen being treated on the ground in New Palace Yard amid shouts and screams.
- An air ambulance landed in Parliament Square and a regular ambulance came in through the front gates as medics rushed to help the injured people.
-Armed police cleared the area around the incident and Parliament Square was closed to traffic.

上年今日搞完以色列 今年搞英國

照下塊鏡睇下自己咩膚色先啦祖國

係有人揸車
響westminster bridge 撞低好多人
之後揸刀闖入國會

呢個係將軍黎 一早比人點哂相

人在倫敦

Peter Dale‏ @PeteTradingNice 2m2 minutes ago
More
RT ecoeurope: Shots fired in London and people mowed down in terror attack … via RobDotHutt…

BAN左帶electronic唔洗殺警掛?
定係關脫歐事?

天佑女王
天佑祖國

種族主義者？
大中華膠？

huffington post deputy political editor:

I heard what sounded like an explosion and raised voices outside Parliament, and so I rushed to the window.

I saw people running past the entrance to the New Palace Yard entrance to Parliament and then at least one person try to run into the Yard itself. A police officer chased this person and wrestled them to ground.

Shots were then fired but I can’t remember how many and I didn’t see who fired them.”I ran down the stairs from my office overlooking the Yard to get more information, but the police prevented us from leaving the stairwell.

When I returned to my office, I could see two people lying on the ground outside Westminster Hall, but neither of these were the person I saw wrestled down by the police officer minutes earlier.

五毛搵食行撚開啦

英國警察係咪冇槍?

佢無佑你香港 由佢仆街

可能人地真係BBC呢

奶英國佬袋底求佢口爆你啦

國會嗰啲有

on9仔連種族同國籍都唔識分

大英帝國萬歲

Witnesses have described seeing a middle-aged man carrying a knife and running towards the Palace of Westminster...

Jayne Wilkinson said: "We were taking photos of Big Ben and we saw all the people running towards us, and then there was an Asian guy in about his 40s carrying a knife about seven or eight inches long.

"And then there were three shots fired, and then we crossed the road and looked over. The man was on the floor with blood.

"He had a lightweight jacket on, dark trousers and a shirt.

"He was running through those gates, towards Parliament, and the police were chasing him."

人地揸著本BC洗同你講咩ON9仔

認親認戚 識你老母閪

UK 唔係national state喎 波台ching

有，持刀男子已遭警方開槍制服

新聞封鎖

仲有人講血統論
咁奧巴馬同施丹係咪要返非洲？

架車撼埋去 parliament square 鐵欄個陣，仲唔知有無撞到人添

可能人地係BC

有

渣撚住你老母個閪咪又係支那住

出世紙有皇冠啫

據報仍有一至兩名刀手在逃

計我話，講血統就應該追溯到最早而唔係求其近呢百年

蘇格蘭首席部長離開蘇格蘭議會，可能係立即開蘇格蘭當局保安委員會會議

蘇格蘭議會一帶未見保安升級

As news of the attack at Westminster broke, Nicola Sturgeon, Scotland’s first minister hurried from the debating chamber at Holyrood midway through the debate on her new Scottish independence referendum bid.

It is thought Sturgeon may be heading for a meeting of the Scottish government’s security and resilience committee. However, there was no obvious change in the level of policing and security at Holyrood where parliamentary business continued uninterrupted.

Murdo Fraser, the Scottish Tory economy spokesman, raised a point of order during the debate asking whether the sitting should be suspended due to events at Westminster.

Linda Fabiani, the deputy presiding officer, said the Holyrood authorities would not suspend the sitting. “It has been considered and it has been decided to carry on with business as usual,” she told Fraser.

我地都係非洲人

咁都有玻璃心五毛狗
人地渣bc又要同你講咩

至少撞低左五個

普通係街邊嗰啲通常都冇
但係駐守喺國會同啲重要地點嘅警察一定有

一般係街行必嗰啲真係冇槍

好似要armed police先有

無視條 on9 五毛 pls

agger

佢無渣又同你講咩

抵撚死，支持更多

屌那星 身在倫敦邊皮

唔好再斬阿...

守住國會、政府重地嗰堆全部都有

希望下個死嘅到你

似乎沿路車倒幾人

係咁笑religion of peace

yes

但英國警察全部都著防彈背心 (包括直布羅陀等海外領地)

唔好理佢

咁多五毛既

Theresa May was in parliament at the time of the attack and has been confirmed safe

咁撚多五毛狗入左黎

斬還斬，斬上面班黃皮豬就岩晒

Block鳩啲五毛算啦

It won't be long

睇Live條橋地下有血跡

M 瞻瑞文

又多件

正 斬班認親認戚 實情無撚人理佢地既自high撚

咪撚quote阻住update嗰班啦

果度好多遊客同路人行

電槍唔係槍啊

點解我覺得is反而唔鍾意搞政府部門通常搞多人既觀光景點唔通真係不滿英政府既恐怖襲擊？

不能同意更多，利申係英國

big ben ,london eye果頭緊係多

英警定性恐襲

Emergency services tell people not to call ambulances unless necessary

聽日返香港，機場肯定加保安

港豬不願面對英國唔撚當佢地係自己人
香港20年變撚哂 英國wfc?
自己仲要走來認親叨光
媽！真係好撚柒

Guy’s and St Thomas’ hospital in Westminster is currently in lockdown, according to reports.

The hospital said “staff and visitors at St Thomas’ and Evelina London Hospitals are being advised to remain on sire during the current security incident.”

咪撚理班5毛，成班on 99

真係好撚多

咪係囉 對住五毛只需要唔回應就搞掂

佢地好多時幾條友自己互覆, 一條友挑起火頭, 另一條友就回應佢/屌佢, 製造罵戰令更多真心膠加入,目的都係想騎劫個POST

連登仔麻煩醒目D啦

支那狗又狗吠 希望下次大地震震瓜你班友

一次過block晒

五毛開工啦喂

Firearm ok?

屌 會唔會搞機場 我幾日後都飛

一世都無機會出國

暫時完全發生咩事都唔知

Holyrood staff told "no intelligence to suggest a specific threat to Scotland, Edinburgh or Holyrood" - security increased "as a precaution"
11:53 PM - 22 Mar 2017

咁夠疆搞機場

下個月去

A European security official has told the AP news agency there was increased "chatter" on Jihadi networks Tuesday following the UK's adoption of an electronics ban aboard flights from certain mostly Muslim countries.

But he said there was no information that Westminster incident was terror-related.

The official spoke on condition of anonymity.

Dozen of people had been injured

Mi6係時候做野了

Bond James Bond

Trump出黎了

Johnny English 才是王道

又係揸車撞去人群～

TRUMP

好搞笑，睇到班偽英豬係度認親認戚，俾人串兩句就五毛五毛

醒下啦垃圾，呢個世界唔係淨係得串柒你既人就係五毛嫁，純粹真係笑鳩你屌柒你咋

偽英支那豬

Trump 一直在贏

唔好再打阿！

蘇格蘭議會暫停以示尊重

痴線 極多5毛係度

請勿妄下判斷

唔係歐盟啫
仲係北約呀嘛

Ken Macintosh, the presiding officer in Holyrood, has suspended the debate over a second referendum in parliament and First Minister Nicola Sturgeon has tweeted.

尼斯呢？

想問下有歐盟嘅情況下各國奶左幾多次野？

最少發生三單野
第一單係涉及部車
第二單係斬人
第三單斬警察
有無錯？

On9, 脫歐唔交換恐襲情報？一單歐洲恐襲對成個歐洲都有影響啦

單野係亞裔人搞

又咁撚多五毛狗

唔係經濟強國搞出黎下嘛

God bless the Queen&UK

Lisbon 後既 TFEU 下歐盟係保安事務既 competence 仍然好有限

所以其實共識都係靠 NATO

斬人都斬警察同一條友

依家D恐襲唔同以前要plan一大推野又炸彈又成 是旦一個人渣車隨機撞唔洗組織 單人行動 好難防

ITV: vehicle has suspicious package

而家疏散緊附近啲人

華人

今日係咪布魯塞爾恐襲一周年？

仲有炸強 ?

一個女人死咗，其他有人"catastrophically wounded"

係

住果度走唔到

暫時有個女人死左

Theresa May's official spokesman said: "The prime minister was brought back to Number 10 from Parliament. She is currently monitoring the situation."

The office of the Serjeant at Arms, who handles security in the House of Commons, said: "We are aware that there has been an incident that has taken place. At this early stage, we cannot comment further."
Share
Share this post on
Twitter
Facebook
Read more about these links.

One woman has died and a number of others have been hurt - some with "catastrophic" injuries - in #Westminster terror incident

SkyNews

An eyewitness has told Sky News that he saw a body in the Thames after the car drove into people on Westminster Bridge.

可能撞左落河

ho ball

A planned evacuation of Parliament has been halted after an announcement was made saying there was a suspicious package in a vehicle and the bomb squad had been called.

仲話唔比trump黎

US @StateDept says ready to provide consular assistance, urges Americans in London to notify families they are safe #Westminster

半島電視台：一人死亡

london eye in lockdown

Trump

落緊london

One woman has died and a number of others have been hurt - including some with "catastrophic" injuries - in the incident on Westminster Bridge, a junior doctor at St Thomas' Hospital has said.

如果針對英國嘅會唔會搞埋今晚英撚對德國場波
雖然話喺德國踢

巴打小心

Guardian: Vikram Dodd

There is no official estimate of the number injured in the incidents today in Westminster, but police fear they may run into double digits.

有人死, 分分鐘cancel

支那蝗實嘈生晒

咁多難民

One dead in Westminster incident doctors say

One woman has died and a number of others have been hurt - including some with "catastrophic" injuries - in the incident on Westminster Bridge, a junior doctor at St Thomas' Hospital has said

上次法國嗰次都有搞埋

好似好多人傷

咁岩今日落去，希望冇咩事。

We have been told that there is a suspected bomb outside parliament

大愛歐洲後悔收難民未？

女皇

immigrants?

Catastrophic

有bomb??

咁多警察去晒Westminster 會唔會聲東擊西

英國唔係收得多難民

啱啱itv話met police 就係擔心呢樣嘢

BBC Breaking News‏Verified account @BBCBreaking 2m2 minutes ago
More
Woman dies & a number are hurt, some with "catastrophic" injuries after Westminster Bridge incident, hospital says

又刀又槍

英國已經唔算多，之前成日比歐盟屌收得少

咪撚阻住女皇high tea

用catastrophic呢隻字好難想像有幾恐怖

槍應該係警察

係咪本身想沖埋架車入去爆?

SORRY.
WE'RE JUST GETTING AN UPDATE

Live interview: The car was zig-zagging into people

都似係啦，法國果次都係咁

Hurrell said that the car had come to a halt following shots.

There were shots to stop the car. The car turned, went completely over the cycle lane and rammed nose first into the parliamentary fence. There was someone on the ground on the right of the car. They didn’t look very good.

咁嬲做咩啊

More from Kirsten Hurrell, who witnessed the incident from her newspaper kiosk in Parliament Square.

Hurrell said that the car had come to a halt following shots.

“There were shots to stop the car. The car turned, went completely over the cycle lane and rammed nose-first into the parliamentary fence. There was someone on the ground on the right of the car. They didn’t look very good.”

Hurrell said her family had had her Newsstand kiosk for nearly 100 years. “I’m not surprised by what happened,” she said. “This was always potentially a hot spot. I lived through the IRA incidents. We have got a lot of experience with terrorism. With what’s going on in the world it’s not surprising.”

The emergency services had responded amazingly, she said. “They were magnificent. Quick to respond and quick to evacuate.”

斷手斷腳最少

講真支那發生真係who fucking care
但係而家英國我好攰都瞓唔着睇緊update

肉醬

頭先有個witness話見到個女人卷咗入車底

班議員仲係咁喺Twitter post議會入面嘅相
其實要保安著想唔係唔應該post現場內部嘅野出嚟咩

有個女人死左

比埋圖益5毛打飛機

Sherlock?
btw咪撚貼假相啦仆街

Where are senior ministers?

We know that Theresa May is now back in Downing Street and that other senior ministers are still in Parliament.

The home secretary and foreign secretary are not among them since Amber Rudd is currently on a trip to Pakistan while Boris Johnson is in Washington for talks with his counterpart.

A meeting of COBRA, the government’s crisis committee, is expected to meet later today, with senior officials from government, counter terrorism officials and the police present.

【英國會恐襲】傳亞裔男刺傷警 汽車撞人 一死多傷 文翠珊被護送離開

小弟去左london 旅行，好彩我尋日去左果邊，今日去就hihi

個邊係日頭呀

中年亞裔

john bercow呢

有個捲左入巴士車底

Buckingham Palace gates closed as precaution

A press officer at Buckingham Palace tells CNN the Buckingham Palace's gates have been closed as a precaution after the incident at Westminster. The Queen is at Buckingham Palace.

唔係話中左槍咩個疑犯

有時唔係難民，係佢國內有啲losers受到「號召」去發動呢啲襲擊
呢啲反而防不勝防

用刀拮差佬嗰個係

亞裔，咁應該唔關愛爾蘭果d事

It's exactly a year since the Belgium attacks

One woman has died, others left with "catastrophic" injuries

Speaking to reporters outside the central London hospital, junior doctor Colleen Anderson from St Thomas’ Hospital has said a female pedestrian had died.

She also said she treated a police officer in his 30s with a head injury who had been taken to King’s College Hospital.

She said: “I confirmed one fatality. A woman. She was under the wheel of a bus. “She died, confirmed her death at the scene.”

Anderson said: “There were people across the bridge. There were some with minor injuries, some catastrophic.
“Some had injuries they could walk away from or who have life-changing injuries.

“There were maybe a dozen (injured).”

OOODAAAAAH

In Victoria Street teams of firefighters, some arriving in unmarked cars, have gathered and are pulling in burgundy overalls with the word “rescue” on the back. They appear to be wearing body armour and helmets and are moving towards Parliament.

兩個人死

London Eye: People held inside capsules

The BBC's Wyre Davies says the London Eye has been stopped and that people who were inside the capsules at the time of the incident are being held there.

入面啲人慘喇

比車撞果班

Two people dead in the #Westminster terrorist attack, Sky sources say. Follow the latest on Sky News: trib.al/gxECeDy

HK01多相過蘋果
唔知係咪無授權就偷人圖

死link

咪坐多陣囉, 反正咁鬼貴, 無咁蝕, 不過急尿個d 人就仆硬街

高空直播

唔係乜相都放上去架麻

報紙要相一定係同人買，01係燒緊錢咁做，緊係多相啦

比架車撞完再比巴士碌過?

London Mayor Sadiq Khan has issued a statement about the "serious incident" in the city.

01堆相有d恐怖

本身今日雲寒雨冷，嗰個鐘數亦唔係話非常多人，唉

仲講埋呢啲on9野
唔係要道德撚你, 而係真心太小學雞啦

好在唔係假期，同埋而家平日未放工放學

好似亞裔

The Conservative MP Tobias Ellwood gave mouth-to-mouth resuscitation to the policeman who was stabbed, the Telegraph’s Ben Riley-Smith says.

London Terror Attack: Two people have died and several have "catastrophic" injuries after an attack at Westminster. Watch the latest on Sky News

亞裔都可以解做 東亞同中東

大英 香港的母親

Commander BJ Harrington from the Met Police is speaking to reporters now.

Firearms officers were sent to the scene, he says.

He appeals to the public to avoid areas around Westminster.

This is to allow emergency services to deal with the ongoing incident.

There is an ongoing incident being dealt with by the counter-terrorism incident.

He says there are a number of injuries, including police.

He says extra police officers are being deployed across the capital.

The acting commissioner is a significant witness, because he was at the scene.

He says anyone who has information about this should call the police.

今晩英格蘭場波都係唔買了

Police: There are a number of causalities including police officers

點解有個係巴士車底？

好少中東會講係asian

Police: Extra officers will be on the streets around London this evening

好慘，個眼神好無助，地下一大攤流血不止
仲有個女朋友攬住個男人瞓喺地下嗰張

Global National‏已認證帳戶 @GlobalNational 1分1 分鐘前
更多
#BREAKING: police provide update after attack at #Westminster Bridge

真男人

London Parliament terror attack suspect wheeled into ambulance after being shot

個世界好似令人越黎越絕望咁

Watch the terrifying moment police opened fire outside of #Parliament in this eyewitness video captured by Taiwanese tourist Aaron Tsang

唔敢睇

Former solider

三下槍聲

former-soldier, 你以為係機場特警啊

中東佬

god bless

啲傳媒唔應該用亞裔

冇咩野

一堆人跑離國會，然後兩三下槍聲
之後只係放大影住開始封鎖既國會範圍

taiwan no.1

原來上年呢一日又係恐襲, 布魯塞爾個單

英國"asian"好似多數係指南亞

上面成班小學雞竟然無人屌

又話亞洲人?

總有一堆on9仔喺唔適合嘅時間場合笑笑笑

唉又係呢啲撚屌 唔撚識死咁

Asian 包括中東人

唔知講咩好

Police press conference

•Commander BJ Harrington said there were a number of casualties but would confirm fatalities or nature of injuries.

•“We know there are a number of casualties including police officers but at this stage we can not confirm numbers or the nature of these injuries.” he said.

•Craig Mackay, the acting Met commissioner, is being treated as a “significant witness” as he was at the scene when the attack started.

•An investigation was launched immediately after the force received a number of different reports which included a person in the river, a car in collision with pedestrians and a man armed with a knife.

係英國 Asian 多數係指中東南亞人
中國韓國日本嗰啲就叫返chinese, korean, japanese

睇緊BBC Facebook live 世界好似越來越危險咁

A woman was pulled alive from the River Thames and is being treated by paramedics on a nearby pier. It's thought she was on bridge at time

啱啱唔係話係body?
Anyway佢冇事就好

At least ten injured, LAS confirm

London Ambulance Service Deputy Director of Operations Pauline Cranmer has confirmed that they have treated at least ten patients on Westminster Bridge.

He said:

We can confirm we have treated at least 10 patients on Westminster Bridge and have put a number of hospitals on alert as we continue to respond to this incident.

We were called at 2.40pm today, with the first ambulance crew arriving within six minutes.

We have sent a number of resources to the scene including ambulance crews, London’s Air Ambulance and our Hazardous Area Response Team.

We are working closely with other members of the emergency services at the scene, with our priority being to ensure patients receive the medical help they need as quickly as possible.

We have declared a major incident and our priority is to assess patients and ensure that they are treated and taken to hospital as soon as possible.

As we are very busy dealing with this incident, we would ask the public to only call us in a genuine emergency.

tourist 姐 唔係terrorist

玩到無野好玩就變成咁
泡沫爆破

好多小學雞未訓

正解，真係好on9

Here is an extract from the statement from the Metropolitan police commander, BJ Harrington.

Although we remain open-minded to the motive, a full counter-terrorism investigation is already underway. This is led by the Met counter-terrorism command.

At this stage I will confirm what we know has happened but I will not speculate. We received a number of different reports which included a person in the river, a car in collision with pedestrians and a man armed with a knife. Officers were already in that location as part of routine policing but immediately additional officers were sent to the scene and that included firearms officers. We are working closely with the London ambulance service and the London fire brigade ...

We know there are a number of casualties, including police officers, but at this stage we cannot confirm numbers or the nature of these injuries ...

The acting commissioner, Craig Mackey, is being treated as a significant witness as he was at the scene when the incident started. Whilst he is not injured, it would be inappropriate for him to be here to talk about this incident at this stage.

Our thoughts and his thoughts are with all those involved and responding to that incident this evening. I would stress that if anyone has information about today’s incident they are urged to call 0800789321 and I want to stress that if the public have any information or see anything suspicious to dial 999 immediately.

呢個反而alive

完全認同 on9至極

好似會用oriental 形容東方人

班南亞人好危險

係英國讀書 都唔知應唔應該叫自己做asian

唔會咁叫
好old fashion

Woman pulled alive from River Thames after London attack, has serious injuries - Port of London Authority.

Vast majority of London police do not carry guns.
Our August report on how they operate and handle counterterrorism:

訓醒又有一大班人Facebook 轉曬英國國旗再打prays for England

我就係諗 如果我要介紹自己應該點講
講Hongkonger冇問題啦一定
但Asian呢？去到英國好似變左第二個意思
咁East Asian囉...

oriental occidental 呢啲太學術同太老餅喇

HONGKONGER

The Port of London Authority has confirmed that a seriously injured woman has been recovered from the Thames river.

Spoken Martin Garside said:

A female member of the public was recovered alive from the water, but with serious injuries. She has been brought ashore and is undergoing urgent medical treatment. The working assumption is that she fell or jumped from the bridge.

He added that the river is completely shut between Vauxhall Bridge and the Embankment

The river is completely shut between Vauxhall Bridge and the Embankment. It was shut down almost immediately.

Hongkonger，簡單直接

不嬲都咁講
有咩唔怕認

試過問一個巴基斯坦人 佢係asian咁我係唔係
佢話我唔係 應該叫返chinese
仲用好奇異嘅目光望住我

I am nigger

通常都會知你咩料到

下 大家都是Asian

討論identity果堆唔好騎劫個post啦屌

雖然其實係有啲難想像到大家都係亞洲人

好明顯向前影緊啦

其實單嘢算完左

\\Full statement from Commander Harrington following the incident in #Westminster #London

留名等睇聽日fb一大堆英旗頭像

其實等緊update姐

救命 已經睇到唔想再睇

dial 999 immediately
好親切

個警察又唔放風，依家好少新料

個個變曬英撚

Sky News >>> BBC News

傻啦，到時可能話attacker有俠義風骨咋

以前係英國讀書自我介紹通常係hongkongese
比較熟個班鬼仔都係咁諗
但冇咁熟個啲依然叫chinese 就算

仲查緊 應該都未有太多野可以更新

真

Sky

NYT

tsang 唔係粵語拼音咩

以暴易暴啦屌

其實全部用圖係咪廢事畀人改嚟謠傳

hi 法比巴打
我去到邊都講hongkonger / form hong kong
通常都明
真係唔明講埋catalunya 就知咩事

Daily Express‏Verified account @Daily_Express 13s14 seconds ago
More
ISIS CELEBRATES London terror attack with chants of 'Allahu Akbar' on secret messages

Catalonia

美國好似掉返轉
一般將中日韓既歸納為asian
中東佬叫arabic

聽慣呢種講法

Woman 'pulled out' of River Thames

A woman is being treated for injuries after being pulled out of the River Thames near Westminster Bridge

中東人種？

可能香港出世，移民台灣呢

又或者香港移民後代都有可能

世界毒瘤

求詳情

跳河保命

又或者係比架車撞左落去

咁啱見到FB comment:
We all know the protocol by now -
1. This has nothing to do with Islam.
2. The guy was a mentally ill 'lone wolf'.
3. Those who object to points 1 and 2 are racist bigots.
4. Change Facebook profile to flag of inflicted country.
5. Light some candles, hold a vigil and go on a peace march.
6. Wait for the next slaughter to happen.
7. Repeat

唉 唔想認 但有邊次唔係咁

有幾會係打錯咗

Zeng ([tsə́ŋ], Chinese: 曾; pinyin: Zēng; Wade–Giles: Tseng) is a Chinese family name. In Cantonese, it is Tsang; in Taiwan, Tseng or Tzeng

independent話suspect相信係中年亞洲人

我係倫敦一直聽開人咁叫
好少人話asian 唔係日本韓國喎大佬.....

你邊到讀書架

上年布魯塞爾襲完後一星期
玩完london去左布魯塞爾
勁多差佬

你個名令我諗返早兩三個月之前去倫敦住

聽日一定大把戇鳩將張相既background變做大英祖國國旗
好似法國巴黎個單野咁

London attack: Policeman dies after being stabbed outside Parliament

confirm 未？Channel News Asia咁講喎

BBC understands that a police officer is one of those killed.

天佑祖國

有at least3個警察受刀傷

rip\|/

聽BBC講係有一個係國會內既警察死亡

但BBC用 understand呢個字似乎都未證實到？

有其中一個警察身亡

BBC都出埋 應該真

真心大獲

係，已confirm死亡

死左三件啦

岩岩BBC再講多次，UNNAMED MINISTER用過人工呼吸救既警察已經證實死亡

可能仲有人在逃

唉

唔係掛

一個兇手、一個警察、一個女人

應該係揸車個個唔見左

女人係行過？

Met Police 應該係新蘇格蘭場就見記者?

係，係西敏橋比車撞到

半個鐘前左右見完一次

Deputy Commissioner 見緊記者

4人死

( Show Blocked User - SuperChav )
關心世界大事其實有咩問題？

4死

香港電台新聞頻道‏ @rthk_news 8s9 seconds ago
More
遇襲英國警員據報傷重死亡 #國際

Thu, 23 Mar 2017 01:54:45 +0800Translate from Chinese

4人死 20多人受傷

source here

歐洲地區不斷發生呢啲事情

單野仲未搞掂

Piers Morgan‏Verified account @piersmorgan 11s11 seconds ago
More
BREAKING: 4 confirmed dead incl one policeman & a terrorist. 20 more injured, some seriously. #WestminsterAttack

愈來愈多死傷

Sky news : 4 dead

英國算安全架啦

架車點會撞？
故意？定唔小心？

因為脫歐？

唔似交通意外.....

好似上星期都有幾間小學有炸彈

z字型咁係行人路到鳩撞人
之後炒落國會外面個railing

喺英國讀書 我都有啲驚

抵死啦引入咁多回豬
唔死多幾件都唔曉醒 日日畀BBC呢D垃圾洗腦

又贏

尋晚先話係city cruise演習
其實佢地都或者之前收到風

其實係，至少唔會好似法國咁係大型活動度出事

Westminster出事都係得4死20傷，其實唔算好大件事

車迷

Me阿狗，但住chelsea bridge, 成日搭巴士出去都有聽到報站器有講fulham boardway

美國真係走在世界尖端

諗起上年係德國 嗰個禮拜一日一單咁滯

睇你個名都狗

究竟有幾多個犯？有無人走甩咗？

車狗專用地鐵站

呢個時期有可能關脫歐事喎
唔係乜鳩都回豬既

如果中環有單咁既野，分分鐘都唔只4死20傷

睇你個名都知

港豬無價值

簡世德係穆斯林
今次會唔會影響到佢市長形象

可能係

聽朝唔好阻住我返工

暫時警察都係覺得得一個犯人

仲一定好多人顧住影相拍片

Police press conference

• Assistant commissioner, Mark Rowley, head of counterterrorism, confirmed that four people have died including one police officer and the attacker.

• Attacker ploughed into pedestrians on Westminster Bridge before crashing into the railing of the Houses of Parliament and exiting the car to continue the attack.

• Attacker then stabbed one of the armed officers protecting parliament, who has died.

• Police are currently working on the assumption that there was only one attacker.

• Two people died on Westminster Bridge

• At least 20 people have been injured, including three police officers who were returning from a commendation ceremony.

• The public should expect a heavier police presence on the streets of London in forthcoming days. He said: “Please be vigilant you will see more police officers armed and unarmed on the streets of London.”

• Police have deployed massive resources but they can call on the military if needed.

Rowley said:

This is a day we’ve planned for but hoped would never happen, sadly it’s now a reality.

我果時住bettersea park chelsea gate果面，日日都出去要搭巴士

唔做戰地記者點呃到like呀

我旅行ja

乜撚嘢都港豬，關心新聞又港豬
屌你老母，支那有人死我拍晒手又港唔港豬？

The user posted a string of Morse code dots and dashes which translate to “goto That Pastebin page contains a simple binary code which, when deciphered, points to a GPS location near Big Ben, close to where the attacker reportedly crashed his vehicle on Wednesday.

The user attached a photo of two guns taken from an unrelated 2010 forum post with the phrase “/pol/ 21-3-2017” crudely edited into the image. It’s currently unknown if the suspect had a firearm, but the post’s threatening intent is clear.

Source

我都係呀，去左半個月

而寄坐緊National Express 去London Victoria

我下月去德奧匈捷
唔驚得咁多

匈捷既話，你擔心d賊仔好過啦

我一個人去又冇咩事 可能我一睇就知係窮撚啦
係去唱錢小心有啲咩天價手續費
可以嘅就自己係櫃員機㩒錢算

英國撚留名 成街好多警察同直升機

same
不過5月先去

呢啲冇得講
成個歐洲都隨時有風險
事實上社會上有至少兩群被嚴重邊緣化嘅人
個 tension 又事實上係存在

只要有一兩個走向反社會傾向已經可以出事，仲要冇反恐情報會 detect 到

舉例講，Amsterdam 幾十年都冇恐襲，唔代表係絕對安全，同樣最近發生過事都係唔代表會安全啲 (巴黎就係例子)

正常呀，條街見唔到警察你先驚啦下嘛

唔該哂巴打

yes

經濟未去到資本主美嘅極致，冇嗰堆被社會完全遺棄嘅農村人同低技術勞工

少移民 (移民都唔想去經濟社會現代化進程相對慢嘅國家)，要處理文化融合嘅社會壓力又細咗

出現極端暴力諗法風險低好多

全世界都好危險
係香港非常安全

正如北歐都亂左好多

伊斯蘭定愛爾蘭?

香港被邊緣化嘅人
唔好提了

Downing Street have just issued this statement. It’s from a Number 10 spokesman.

未知

香港似乎冇大恐襲危機
但係日常生活嘅事已經足夠逼死人
呢個地方真係生存到多一日都要偷笑

同問

今朝先買左機票去法比荷德，淆淆哋

點解獲獲有預謀嘅襲擊都死咁少人

比架車撞咗去架巴士附近 然後巴士停唔切 ？

我意思係 襲擊者角度嚟講都算失敗，如果我預咗冇命去做嘢，緊係殺得越多越好

人地國家面對我地咁大壓力去咗斬人了

香港人真係捱得架姐

咁快失憶了？
上次地鐵個條友都係

不過好彩其他人禁住佢
唔係既話沙甸魚嘅車廂一定死得人多

yes

荷蘭有大麻，仲邊有人會發火搞恐襲

好心咪俾d中東佬入境啦

仲有雞叫，無錢叫都可以係果度hea望，覺得人生美滿仲有安樂死

係 條痴線佬開上行人路撞飛啲人

英格蘭對德國今晚不會戴黑紗

但會在星期日對立陶宛戴黑紗及有其他致哀儀式

另外足總表達慰問

內相係巴基斯坦發錄影聲明

幻想到個情形 好恐怖

四月頭去London
我估學校可能腰斬

星期日london睇波

BBC: 文翠珊剛召開完會議，正在唐寧街10號首相官邸外發表講話

Prime Minister Theresa May, who chaired a Cobra meeting this evening, said the full details of the "sick and depraved terrorist attack" were still emerging.

#Westminster attack latest:

• 5 dead, including attacker
• Attacker known to police
• At least 40 injured

Latest: bbc.in/2mUCkxi

Police officer killed in #Westminster terror attack named as Keith Palmer, a 48-year-old husband & father

bbc.in/2mUCkxi

倫敦警察廳蘇格蘭場：恐襲增至五死、至少四十人受傷

Metropolitan Police‏已認證帳戶 @metpoliceuk 3分3 分鐘前
更多

A/Dep Cmsr Rowley: "The suspected attacker was shot dead by an armed officer - meaning five people in total have died"

Metropolitan Police‏已認證帳戶 @metpoliceuk 5分5 分鐘前
更多
A/Dep Cmsr Rowley: "Three members of the public also lost their lives in this attack. Specially trained officers will support them."

入面有片睇到架車係行人路到行同影到個女人唔知自己跳定撞左落河

我fd係附近

BBC

Dead police officer named
Posted at 22:34
The officer who died in the attack has been named as Keith Palmer.

Scotland Yard's Mark Rowley said Mr Palmer, 48, had 15 years service as a police officer and was a husband and father.

He said he would not comment on the identity of the attacker, although he suggested the police was aware of who the alleged assailant was.

====

Five now dead and about 40 injured, police confirm
Posted at 22:29
Scotland Yard's top anti-terror officer Mark Rowley confirms that five people have died and about 40 people were injured in the attack, including three police officers.

岩岩 係soho 食完飯，少左人但d 人都會繼續開P

報告完畢

WW3

WW3 is coming soon

做乜尻

笑撚死，一個將港人拱手相讓俾支那、到呢一刻都不斷奶共既英國竟然係香港祖國

唔理佢幾仆街都好
英國97前統治過香港係事實
正如好多支那人明知支那仆街都話係自己祖國一樣
除非你唔係97前出世香港人啦

The Metropolitan police has confirmed that PC Keith Palmer was unarmed.

Acting deputy commissioner Mark Rowley explained:

Our parliamentary protection team are a combination of armed and unarmed officers doing different roles, and sadly the officer who lost his life today was unarmed.

He was supported by armed colleagues who shot and killed the attacker.

[The attacker] tried to enter parliament and was stopped at the gate.

Pic of the day 完美反映現今歐洲，垃撚圾

伊斯蘭

點解咁多正評？有咩咁值得慶祝

確認左真主d fd做未？
如果係就幫勒龐拉唔唔少票

人類渣滓

法國好難動搖啦，民調Macron一直大幅拋離Le Pen

個頭巾女

右翼將會全面進埸

英國保守黨本身都係右翼

黨入面都會有分左右既

當然
Tories 都有人唔支持脫歐

得你一個on9仔衝出嚟柒咋

包容下 歡迎多d難民

關你叉事咩中國人

你係咪盲撚左
用你隻屎忽眼睇清楚少少啦

急尿都覺得幽默. 其實你讀邊間特殊學校

I'm not always a racist, but when I am, it means I've just won another argument with a libtard

叨光扮abc真係嘔心 唔岩聽就屈五毛

咪得你一條友reply囉
小學雞人身攻擊，好撚痛呀屌你老母
btw我唔覺得好笑wor，打少d飛機喇

大英祖國

收皮啦 , 你呢家有既繁榮同法治係邊個比你呀？？垃圾 , 數典忘英

都唔知啲大愛撚諗乜

條友忽上腦

冇難民黎啲左膠社工邊有工開

咁又點呀？
你羅湖以北果個祖國好好呀？
講過既野唔算數
又話一國兩制 而家呢？
要我認係中國人 姐係叫我認賊作父
sor我做唔出

支那狗又wow wow wow

Cctvb

中國人就是犯賤，係都要衝出嚟俾人屌

唔係要獨立咩 唔痴英國就痴支那
成龍 香港人是要管的

你都識講 而家呢？你英國祖國有無出過聲

收皮啦大陸狗，你個中國都係當你係奴隸炸

繁榮同法治係佢比 唔洗靠自己？
印度人？又唔見得佢地好繁榮同法治
根本係人民質素
人地當你咋即用即棄手套

收皮啦港豬 你係奴隸咋

呢個蛋牛麵係咪騎劫左舊登蛋牛麵個名
明明舊登蛋牛麵係知名五毛

港豬又 kukuku(

load左2秒先知咩事

CCTVB係咁上下啦

但係我唔會好似你咁心甘情願咁做人奴隸lo，邊似得你做奴隸做得咁開心

口裏說不 你行動就出賣你啦 港 豬

開始語無倫次

ff完自己係英國人 又ff自己唔洗返工

未瞓醒

轉下fb icon扮下英國人 然後太陽照常升起 依然迫地鐵返工 對撚住個討論區話自己係英國人 心感自豪

就算唔係英國人，都唔會係你中國人啊死淨種
繼續講多啲
只會越嚟越多人憎你中國

岩岩坐underground 經過 westminster, 只係比轉車轉去Jubilee Line

港豬比說中 嬲嬲

中國人死返上中國論壇愛國啦，
呢度唔適合比中國人打飛機

可唔可以focus返update....罵交可以開另外一個post 罵

港豬不願面對

Block q 晒d 5毛佢啦
阻撚住晒

我係唔會嬲一隻冇思想嘅奴隸

靠自己都講得出
香港人一自己管自己 法治繁榮都即刻收皮

國籍定袓國呀, 祖國無番十幾代何來祖呀.

因為香港人唔掂，肥彭走時都講明嫁啦

越來越覺得非我族類其心別異

嗰啲連申請bno都冇資格既小學雞
係唔會明香港人對英國有幾深既感情

明白

中肯

英國撚留名

97後想要都冇

無錯

好彩尾班車

屌我老母無幫我伸請

BC路過睇D BNO仔點吠

尾班車啱啱開走咗

遲d去英國玩 希望無事😂

就算係德國，發生呢啲事我都會關心

96

有無資料可以睇下 ?

唔係港人要回歸咩

你話英國人 唔太理香港
一半將香港送去地獄

我都有d同意

但呢個世界講對香港仆街
一定無人衰過支那

當年香港人on9無咩野反對到(好似係)

班泛民內鬼
內外夾擊

89年打算搞死堆中資
好像擠提中資銀行(果時中國唔像依家 一堆人靠香港親戚接應 一堆企業靠香港外匯)
殘畜司徒華 第一個制止

訓左冇睇 啲五毛消失哂未

太認真同佢地嘈其實冇用
咁樣只係比緊機會佢地賺錢
由得佢地自己圍威喂啦大家 講講下就dead air架啦

由得佢單機
Reply夠多好快就已經可以洗走佢

如果係中國
我仲會開心添

喂 你講真話 人地會話你係五毛架

咪有人reply 左囉, 話人柒自己盲西咁
睇啲唔睇啲, 屌都廢撚事真係

你自己讀一次. 乜鳩小學雞人身攻擊好撚屌...
柒少陣啦大佬呀, 幾多歲呀屌你老母
人地講緊新聞係到講痾尿..
人身攻擊知唔知咩意思? 讀書少ok , 唔係代表拎正牌出黎柒

Footage of Westminster Bridge carnage

唔怪得人話連登低質
廿幾版都係講on9野

呢d世界大事絕對要關心一下

但係到 叫咩天佑祖國，因係好柒，英國佬要人仔都都唔理香港，重有班人䑛英國袋低

對上一次英國暗殺係上年極右分離主義者殺議員
即係憎移民嘅人

一共有幾多個isis

班友成日拎英國人出賣香港人依個point悶唔悶啲

聽日去倫敦

脫左歐之後情況應該會改善

有無消息講關唔關isis事

就算出賣都係好過支那多多聲

奴性

英國豬聽日繼續踢波

屍徒華後代永世做中國人

香港曾經有咁繁榮有一半都係英國人比，另一半靠自己努力
唔明英國點出賣 你估英國唔想keep住香港呢隻識生金蛋ge雞？ on9 5毛小學雞

佢係香港讀書

唔岩聽就五毛 港豬無救

英國都奶支那袋底咋

唔岩聽就港豬 五毛無救

你話英國出賣你
你又為大英祖國付出咗啲咩？

成班on9 淨係比我地套司法制度都要感激啦！

受極端伊斯蘭教思想影響但無直接關係

佢地咁憎祖國應該放棄曬所有祖國比香港既野

吱

點解咁憎英國又要手持英國護照 , 中國人乎

件狗賊唔夠就會話人港豬

加拿大係英聯邦成員效忠英女皇
你咁憎英國點解要拎英聯邦國家護照

成班on9 人地有英國國籍講天祐祖國

又話比你聽咩

慘被撚狗

關乜事
英國境內已經有好多南亞人
Birmingham 有20% 人口係南亞人

乜仲有架咩 香港人治咋喎

姐係日治時期既全部都係日本人，歸英狗logic

你唔洗係度單單打打
琉球人就係真實例子
另外上幾代既台灣人的確有呢種思維，確立左民族意識
只係二戰後重新中國化
日本亦都曾經對香港實行皇民化
但三年零八個月時間太短令你唔當係一件事

我係你要抽水就唔會用日治呢個term改用日佔

一齊睇ok？

我有撚講屙尿？
reply屌嗰個咪你囉，跟住冇人幫你屌又屌其他人唔幫屌
根本你唔回就wfc

by the way紅字嗰度唔係人身攻擊係咩?
ELI5 please

五毛撩交嗌技倆，無視就得

disagree嘅唔該提出理據

喂 咁宜家支那統治左廿年啦 你班垃圾快d認自己你支那狗啦

BBC Breaking News‏已認證帳戶
@BBCBreaking

Suspected #Westminster attacker British-born and had once been investigated by MI5 over extremism fears - UK PM May